ASUS ROG Zephyrus S 抵唔抵玩

上amazon睇 賣緊$1899USD 計落＄15000都唔洗

睇落個spec又唔差 但係重左喲成2kg

ASUS ROG Zephyrus S Ultra Slim Gaming Laptop,
15.6” 144Hz Display,
Intel i7-8750H CPU,
GeForce GTX 1070,
16GB DDR4,
512GB NVMe SSD,

抵玩

你落百老匯豐澤試下摸下 好吸引
如果出1050版實買...

1050點推144hz
玩踩地雷？

15寸機 2kg其實唔算重啦

Up

幾好

買

張1070係maxq
同埋個keyboard擺位...點用...

如果萬5蚊買到返黎冇出事都ok嘅

我月頭買左部zephyrus m
用左兩個星期個mon出事

好在買行貨換左個mon

我覺得閪風個keyboard位置幾好
唔駛吊住手又冇咁熱
不過要硬食tn mon…

西風m可視角度都好ok喎
可惜係個mon嘅色水唔夠msi gs65黎

到時西風s又係行1070 max q
真係要對比一下散熱同做工先可以決定到gs65定西風s好

嗰陣問親個個都話gs65個散熱頂唔到1070 max-q
個個叫我買1060

本身都打算買, 2kg 其實唔算重。
點知早排去兇宅睇個部demo機, 個Keyboard 位熱到浮起咗, 真係不了

唔抵辣殺
係買都去熱帶雨林買

雨林平兩三千
但保點搞？
我好在買左行
用左兩個星期
有一日開youtube
一play嗰野
個mon就跳左去
full screen
紅->綠->藍->灰->白->loop返去頭
每轉一次顏色都會黑一陣
以為禁左去試mon mode
熄機開機
一開機都係咁，開機畫面都係咁
聲冇事
插hdmi,個mon冇事，機認到兩個mon
但機身個mon一直都係咁

結果拎左上牙石，開頭佢都以為搞到，但最後都係要換mon...
三日搞掂都幾快手

請問巴打，咩叫熱帶森林？

係南美洲啲叢林

國際保一年

用左兩星期就出問題唔會覺得係qc 問題？

asus 不嬲qc係全行第尾 不意外

唔買都買左
同埋上網冇見到有人有相同問題

比起壞mon

我洗完機重裝windows 10 enterprise更加搞得耐
例如tb3 嗰d driver 裝左又冇野試都唔知work唔work咁...